【柏林影展公佈】彭浩翔開拍《鹿鼎記》三部曲

邊個做小寶？

張衛健

古天樂 ok?

屌鹿仔閪？

九叔有七個老婆？

幾時割蓆？
不過佢不嬲重心都係大陸

景甜做建寧好定阿珂好

不如兩個都交比佢做晒

七個都俾佢做啦，改埋佢有七重人格咁

何鴻燊咪得
現代韋小寶

老婆點選角 彭導話最少食7個

dada做阿珂

最爛口韋小寶
三句唔埋兩句屌老母

Fisherman lok

Dada咁淫
一係做公主一係方怡

朱恩太好
諗唔到有人可以超越佢

嘩，仲衰過黃曉明做

陳偉霆好d

楊千華做小寶老母

睇完新聞，三部曲制作費共18億

彭浩祥拍番d小品算啦

打台灣果part ,支國人一定打晒飛機